[老襯] 寫帖好Q煩 入嚟幫下手

我老豆個堂妹點樣寫好？上網揾左好耐都揾唔到點寫 俾到盡得表妹

堂姑姐 / 堂姑媽

要寫野既咩

同老豆個妹一樣，加個堂係前面就得
即係堂姑姐

唔係啦應該 我叫佢做姑姐 我老豆平時就咁叫佢個名 但論輩份佢就係我老豆個堂妹

唔係要以我老豆名義寫嘅咩？老豆個妹我係寫「妹夫/妹」

宜家係由你名義定令尊派帖?
按番派帖個輩份寫

用我老豆名義呀 係咪就咁「堂妹夫/堂妹」就得架啦

係。
有D人會叫得再親D，會略去堂字。按你家傳統而定

咁煩唔好結啦

嗔下煩姐 都係要繼續寫

唔該巴打